入黎我話你知入面諗緊咩

散仔諗死都係白衫先
白衫諗死都係散仔先

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

More

點都係散仔死啦 佢哋有冇腦

咁咪正宗冚家鏟囉